有無巴打已經感受到自己將會一事無成

學歷又無，個人又懶
小弟今年20
可能呢個世界總要有我呢啲咁廢咁人

已經一事無成幾十年

我無怨天怨父母只希望可以開開心心咁過埋呢一生

要是誕生唯有活一次

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

是但啦